狗仔覺醒！！！

我無野講

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

呢d唔叫覺醒啦
係一直清醒

支持

推 手足加油

睇到好哀傷⋯

如果真係有一日要清算班警察，要佢哋屋企人連坐嘅話，我係唔會介意（一齊死）

呢個唔死得